覺唔覺以前死神d 漫畫討論post 好高質？

仲要無鬧戰

死神去到後期啲post個個都係鬥快睇完

懷念

5秒睇完

以前三巨頭嘅post好多人討論
op冇內容都推到十幾頁
多少少內容隨時爆兩三個post

但望返而家
jump少咗好多呢啲咁有追看性嘅長篇漫畫
就算有都冇穩定又正常嘅漢化組
搞到更新都冇人第一時間開post
以前嘅op post就係dom生幾戇鳩大家都唔會帶惡意對罵
而家啲漫畫Post尤其係op post
實有人話拖 然後兩邊對罵 每一個都係咁
其他漫畫post又總有啲睇得唔專心嘅人 唔知做乜鳩問埋啲弱智問題搏屌
咁多個漫畫post入面得拳願嗰個叫和諧啲

漫畫界生態唔同咗
連登生態唔同咗
我地呢班毒撚大過咗 怨氣重咗
回不去了

得hxh 先可以保持到

係某幾條廢柴毒撚媾唔到女人生太無聊先懶係語不驚人死不休咋嘛

“5秒睇完”
“又潑墨”
“10集既字夾埋都唔夠獵人一集多”
“肯完未”

勁
我都記得我有計過
平均都係廿秒左右

拳願post又真係難得多人討論得黎又比較和諧

最記得以前同班fd一開始都會討論下2條友打邊個會贏，之後發覺到烈來先手係必輸就無再討論，變左鬥快睇完1話